香港警犬雙重標準

2019年6月14, 香港警方出哂聲明叫人舉報網絡欺凌警犬嘅人
前兩日, 有隻警犬就擺個無辜市民上連登, 意圖想網絡欺凌佢

大學狗公

會員 無聊哥 #259424 俾人踢爆之後無再上過水
我建議受害人立即報警, 務求找出真相
若果真係許sir擺你出嚟, 希望你可以告佢誹謗, 執法者知法犯法 理應比普通人判得更加重罪

阿sir 你個頭出完聲明叫人唔好犯法 個頭你地就犯法
呢啲算係點？

pish

你冇嘢講

推

宜家受害人因爲俾人亂咁屈而搞到心理受創，咁樣點算好？？

屌你認真post就推得咁慢

push 高汁po

搞大佢啦 警察都冇得做
屌佢老母

毅進仔EQ好低

佢啲frd仲係到吠緊
警犬許家權涉嫌誹謗 仲買春藥比自己女朋友食

仲有IQ

幫推啦

愚樂台手畜呢？？？？？？

幫推完我醒多幾張irene相俾你地

可以幫推但irene相可以收埋先 我成個電話比你洗到都係了

叔叔都幫手醒大家Irene嘅相
#WeConnect

我有野講 阿sir快撚d執法啦

Push

irene靚靚嘛

你個假現飯

❤️G持❤️

我冇嘢好講

我❤️柱現

隻狗想餵佢條女食春藥
收到風有錄音，有無好心人擺上soundcloud

真係警字兩把口

我冇嘢講，d極醜惡真係智障

我無野廣

push

我無嘢講

佢地真係冇腦咖

我無野誚講

咁多打錯 唯有講多次 我無野講

樓主娛樂台風紀

推到佢仆街

又打錯個都字 唯有打多次 我無野講

我娛樂台君子

推到佢身敗名裂

咩叫同佢食飯又唔同人打招呼...

唔應阿sir機係咪犯法㗎

推推推

識咗你咁耐權警犬你終於上位了

轉自公海po,權犬話自己女朋友似人間香奈兒

見佢恨上位恨咗好耐

收皮啦 賤妮真係有錢女有氣質喎

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

仲唔執法？白逗狗糧？

佢侮辱咗Jennie

第一次覺得牙賤咁正

same

有咩爆啊

係 雖然唔知犯咩法 總之犯左法

你想知D乜先

有咩好爆先

我無野講

毅進仔就係垃圾
第一日知？

再分享多次:
有次唔見銀包去報失, 我同a狗講張卡係英國,
a狗問b狗: 英國係咪united states?
b狗: 好似係united kingdom
最後佢俾返張record我, 個kingdom仲要串撚錯

菲律賓珍藏照

賓仔

我冇野講

林奠無野講
警犬無野講
我都無野講

我屌你老母
你俾導狗邊狗牙笠印狗Blind狗陳振聰葉繼歡張子強跛豪Jack the ripper鄭俊英李宗泫崔鍾訓Roy Kim Eddy Kim強仁金希澈金亨俊具荷拉條仔雞姦至死

屌奶星啡皮狗

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

警犬咬警犬

佢雙重標準就梗架啦
唔係點會人見人憎

屌爆你地
無聊post就推到上熱門
正經post無人理

支持樓主

多謝你 好人一生平安

我要搵律師

香港驚犬 知法犯法

要重罰啦

而家同軍政府有咩分別
推到班威權機器仆街

呢啲情況被網上欺凌嘅人，通常反而唔會跟進落去

香港唔應該變成咁